你老母臭閪 你地班仆街保險狗撚再話自己係做財務顧問

保險狗咪大方啲話自己請保險狗 係都要話自己係理財顧問/marketing executive去呃尻班大學生入行 係咪你自己都覺得保險份工好撚唔見得光所以用其他名去請人

然後去撚到見工先話自己做保險 然後不停洗你腦話年薪過百萬 又咩被動收入好穩定 又咩唔洗hard sell 唔會六親不認之類 仲要俾埋錢你去training 菩薩心腸咁話

咁撚好撈你洗咁積極R人？屌你老母啦 晒尻曬人地車錢時間去見工。

喺度祝所有保險狗死全家

話緊你地啊AIA 宏利 唔使周圍望喇

喺度勸各位一句
唔好比班傻閪洗腦 入到行你就知根本唔撚會咁好賺

咁好賺佢地就唔會係咁R人
同埋保險對CV完全冇用 你試吓寫落CV 我係老細見你做過保險即刻唔撚請你

你漏左個重要title wo，試下去JobsDB search management trainee

啱啱見到個仲誇張
好似話揾秘書 一睇個內容發現全部都係保險
咩develop marketing strategy for financial product

希望各位大學生俾人洗腦之前會睇到呢個post

去完就話係sell野推左

佢哋好鍾意用啲個別例子
話比邊個邊個年薪過百萬嚟水你入行 然後不停讚到你鬆毛鬆翼 你以為自己就係嗰個
係 一定有呢啲人架 但係唔會係你囉

Push

我地財務顧問最鐘意幫人﹐幫到人好開心

／

企業家

以前對你既事wfc既同學
忽然有日打比你想食餐飯 想幫你提早退休
屌你老母乞食過主 正正經經打份閪工啦柒頭
一路sell 個心一路當你傻仔 想搵人泵水幫你提早退休就真